分手要點樣放低，根本放唔到手

一齊6年半，清醒嘅每一刻都沉溺左係同佢嘅回憶入面。
同佢去過太多地方，每經過一啲街道就勾起同佢嘅回憶。心好痛有時係可以痛到透唔到氣

邊個 飛 邊個

揾到下一個就自然會放低到佢

求安慰

點解嘅 想知

圍下爐

分左幾耐？有冇想復合？
你未接受到姐佢已經唔愛你啦

You’re not alone
十年情表示每日生不如死 每日都想衝去揾佢

咁不如我地重新嚟過

咁你feel同佢係講真話定係有第三者？

兩個星期啦點解可以話唔愛就唔愛點解一齊左咁耐可以捨得...

姐咁講啦 。。十個九個 都話冇feel 一個可能 綠帽 我都諗唔到有咩其他 所以move on la, 自己就唔會浪費時間喺佢身上

點樣過每一日

拍長拖仲要女飛男，女方100%唔會返轉頭架啦，應該有個條件唔差既人出現左，建議樓主block 晒對方facebook , ig ... 唔咁做你會後悔，最後一句死心吧，我都係過個人

呢個真 ，我都係上星期分手 同對方拍左三年幾拖

最後發現分手前 佢對一條仔產生好感，之後飛左我

又係講埋啲 無目標 你根本唔夠愛我 價值觀唔同，個啲理由

Btw：依家日日都有啲掛住佢 但根本返唔到轉頭 對方成個人都變左

我都好痛

我明丫 我都拍左7年分左手
而家都唔識再追女仔
享受緊一個人
都習慣左幾年
想買咩就買咩
想去邊就去邊
緣份到先再拍啦
有好有唔好

冇乜可能㗎啦 復合只有兩種可能性

一：你100% 完全改變，而對方又感受到你嘅改變
呢種改變 唔係一時三刻，係以後都要改變

你自己問吓自己，做唔做到？如果做唔到 到時復合再分手
自己更傷

二：對方對你有期望 有愛，依種情況其實唔難氹。

再追番佢 用番咁多年既相 整條片 寫低對佢既感覺 問佢係唔係捨得 如果都唔得就放棄啦

不過感情從來都唔係 單方面想要就得

建議樓主做定最壞打算 心理準備。

一模一樣

多謝巴打意見我會試下

其實係咪每對情侶都會有呢啲問題？
夠竟點先叫價值觀一樣...

比人飛 最好唔好搵返人
你以為佢衝動定想試你咩
醞釀咗好耐啦
等佢搵返你 先最大機會

揾其他人陪你行同佢行嘅所有路

好難呀 控制唔到

其實道理係人都明
做唔做到又係另一回事

比人飛左之後有搵返佢
雖然係冇用 但冇後悔
因為真係好愛佢
費事將來諗返 後悔冇挽回

但最好的挽回可能係比大家冷靜
然後佢問心仲鐘意你走嚟搵你

唔鐘意你
你做乜都只係糾纏
會令佢反感

對方係咪話feel到淡左

想恢愎返單身生活

I know that feel
我又係失戀中，而家完全唞唔到氣

係，完全正確

同是天涯淪落人已經好耐無教好訓

時間

男飛女呢

分左幾耐？
初初係咁
之後就會好少少
不過都會間唔中又黎料

時間係會沖淡
但放唔放得低就真係要你再見到佢先知
你以為得
但可能一見到又湧返晒返黎

男人係單純既動物，做野好多時都係一時衝動，而且仲係拍長拖，只要過左一排比d 時間佢冷靜左，佢會發現分手原因可能只係好少事，只要適時虛寒問暖一下隨時有會機翻撻，所以男人係長情，女人係絕情。 利申：個人意見

識過個真係可以一齊行嘅

You are not alone
我個情況係 對方同我散完
只係隔左幾個月 就識左唔少人
人地同仔玩得好開心既時候 就算上埋床
我地都管佢唔到
個人變哂跟本就拉唔返黎
就算拉得返都唔長

吾夠愛你 勉強落去無幸福

所以我建議一開始就要block 對方 facebook , ig... 仲要block 埋common fd如果唔係實後悔。我果時就係facebook common fd 見到ex 曬左張全家福至知原來ex 同我分手後好快就同人結婚生仔，見到張相時真係百感交集，完全係對自己二次傷害，特別係長拖果d

時間可以沖淡一切

真 女人話變就變 上星期先叫你BB
依家 覆你wts 好似陌生人咁 勁絕情

我話過想睇佢畢業禮，佢都叫我唔去嚟 唔想我嚟
仲同我講：你用乜野身份過嚟？

我們只是 一個熟悉她的陌生人

對方要變 根本你就阻止唔到就算你用成箱防腐劑
都係無用
佢都唔會變返 以前嘅佢，因為佢嘅感覺 價值觀都變左

可能再次係街角撞到 大家都係逃避彼此嘅目光 徬徨地走去。

你只能回憶起 那個秋冬、那個的她。

利申：分左手 八日感想ching 你都要睇得開啲、睇得透啲

我都明啊 我ex識左個攝影師，識左人半個月 已經對人有feel
最後就分左手。

你無咩做到 就連提醒都做唔到。
你只能夠 令到自己忙啲 分散下注意力
頹就一定頹 咪由自己頹下囉 好事嚟

咪當用左兩年幾時間去睇清 依個人囉
有時佢要墮落 都無人阻到
你都提醒下自己 你只係懷緬以前嘅佢，而唔係依家嘅佢
呢份回憶 你咪當收藏囉，為佢諗多左都唔係件好事嚟

俾人飛左 我好掛住佢 每日都頹到淨係想攤
但唔敢挽回佢 費事佢憎我

...我同你一樣
分左三年都無太大意欲拍拖
自己一個又真係想點就點，好正！

分手果時，啲巴打都咁講
我當時覺得呢句好行...但三年後諗返，又真係隨時間過去就得

無架喇樓主，一開始係失眠、喊 、無哂動力，望住相、地方、佢送俾你既野、ig既相，不斷諗返起拍拖既野，係痛苦同慘架喇，每個男人都經歷過

試過啦，無鬼用
睇都唔會睇
一齊六年，一句無咗以前感覺就

我想負皮你

好掛住佢
因為自己做左d on9野傷害到佢
依家佢决心要同我分手
其實已經算半同居
佢執曬d野趕左我走

Sad😭😭

但早啲見到
可以早啲出返嚟

唔係個個接受到只有親情冇愛情

失戀係咪會開啟一個生理時鐘 最近都成日四點幾醒一醒

我都想知。晚晚都四點仙訓到

仲要夜晚特別懷念

無論將來係點
大家都要Move on

我呢幾個月都係咁 喊/訓唔到覺/重複行下行過既地方/...
奈何人地生活得好開心

未必每個男人都經歷過
我啲女仔fd比人飛
得條仔飛人 唔多覺條仔有幾傷心
仲勁快去flirt女
我見到個fd都戥佢慘

好睇人同咩原因分手

係咩無試過拍6年

若那日你沒離棄我 已是某段情歌